仲有人記得4p is awesome

做左人地啊嫲未？

好似話個曾孫係手足嚟 坐緊

條女 好得 條仔好似叫 Manson

4p is awesome
男主角